大家唔好暴力呀！千祈唔好打人呀！

大波華都onlan9。禁制令叫人唔好發佈暴力言論！

千祈唔好暴力

大波華 我屌你老母

我好愛好和平架
黑警唔好打我呀

你屌佢老母個陣暴唔暴力架

千祈唔好

千祈唔好暴力啊，打狗咋麻，邊撚到暴力，我對警犬好友善架

非暴力地屌人老母。

我唔會瘧畜